hay嫂數學1左

1左

又係你呀巴打

pu s g

可愛！！！

我印象都好似入左浸大傳理嫁喎 曼德拉效應

數學1左asso都入唔到啦

仲係咪同heyhey一齊

推

究竟Hay嫂入到CU未

到底Dr Strange睇唔睇到Hay嫂入CU既未來

入到，中英加其他3科2就得
利申：我條女數學1但入到asso

你咁智障都有女

你又知我真人點

連續開左幾多年po

點睇英格蘭比人踢出局
我買左克羅地亞

唔出奇，英格蘭踢到4強已經算係好好